唔知係唔係之前失業太耐無出街

小弟本身住新界區係公屋窮撚
依家返工要去港島區
出街見到女人有幾性感得咁性感
又好多OL唔同衣著
你地明唔明我平時只係靠睇AV先見到女人
個種感覺真係好難受

特別LUNCH時候我已經抑壓住自己唔好去望
但實在太多靚女
好驚有一日控制唔到自己

失業真係好Q正
每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶
食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,
之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂
到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮
HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少
失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,
諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活
原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

係你太廢
我眼中得哆啦a夢

你都癡線

街上見到靚女就會望
然後好緊張
點樣搞

係廁所解決啦

拍拖囉 拍過拖就會對異性唔多唔少有厭惡

係公司廁所打飛機

你拍過幾多次拖
唔返工都好係屋企
一返工見到人又色心起

拉入後樓梯老強

犯法野唔做

痴線少陣....

巴打差唔多日日睇POST 開POST都見到你

more?

返工太無聊
我唔係PR
只係一個毒撚

樓主好變態
d毒氣多到係文字度滲出嚟

唔好咁啦
女仔手都未摸過

ol真係